黑警可能已經威脅緊出事手足嘅屋企人

琴日佢哋可能開始已經做嘢

所以而家唯一可以做嘅就係搞大佢

Pushhhh

推

推推推

殺晒全家？

點撚知 可能捉咗佢哋囚禁

繼續吹.jpg

五毛 spotted

唔好on9 真係死左 除非殺埋佢地

唔係都會穿煲

你點知唔係監禁住佢哋等件事丟淡左冇人會問

小朋友，返去睇卡通片啦

推！
有冇朋友啊！
朋友快出聲

死傻閪開個新Account根本就係一個冚家剷死五毛

你死左個仔 就算十年後都會企出黎啦

睇下天安門

你單機啦傻西

屌你老母 又係一啲五毛傻閪喺度洗白件事
依家黑警有咩做唔出 靠你一班五毛傻閪話冇可能就唔係㗎啦

屌你老母啦維穩閪屌你老母臭閪

你知道晒，黑警黎捉你未

死傻閪 開個新Account喺度維穩 屌你老母啊五毛閪

Push

DLLM, 出黎啦5毛狗，義士係咪死左? 佢地屋企人係咪拉晒? 唔好能潛水呀

想制造恐慌打擊抗爭，露底啦5毛狗

呢條死傻閪認撚住佢

新手P牌一個鋪都冇出過喺度狗吠

其實殺晒都無用 佢都有親戚朋友 最後都會穿 所以真相係點好快知

話明要脅

有d人係會受人威脅，但有d係唔會

up

捉左佢囚禁只會更多人知

有可能，宜家已經係公安話事，用公安手法做野一d都唔岀奇
希望唔好真係有事 煲大件事直至有回應！！

答唔到

王牛羊 屌你老母臭閪假戶口正垃圾

五毛開始攻擊你依個post
愈顯得太子站恐襲好可疑

單機啦撚樣 block

收能皮la 5毛謠言狗 dllm

王牛羊 一直推 po

身為一個5毛真係好賤格 收咗人錢一啲野都做唔好

最撚戇鳩係佢又一直推呢個post

300代都係賤農既賤農後代，倒屎都無得你做呀，死賤農奴

賤農係無社會地位架！賤農有咩權利出聲呀，執牛屎啦賤奴

okok 你地岩囉，義士死左，佢地屋企人比黑警禁固緊，所以傳媒報導唔到

不過下次係咁意都打句fact checked la, 好冇

垃圾仔王牛羊又嚟啦
多謝幫推

好能驚人見到你散播恐慌，打擊抗爭呀
五毛狗

繼續用新戶口喺度鳩噏
依家支那啲五毛真係低質